# Решение
Уже в описании таска дан маленький намек - смайлик в конце текста. Зайдя в группу видно,что эти смайликов там довольно много. Ясно,что это неспроста. И тут тоже есть два ~~стула~~ пути решения:
# 1)Здесь нужно быть упертым,везучим или разроботчиком таска.
Просто кликаем по каждому смайлу и на одном из них переходим по ссылке,получаем флаг.
# 2)Для умных
Та же история,что и с другим реконом за 100 - идем в исходный код страницы,ищем ссылки и смотрим код,что около смайлов,находим ссылку,переходим,получаем флаг

[Ccылка](https://vk.com/wall-158124137_5) на нужный пост

Флаг: escctf{b3_m0r3_att3nt1v3}

 P.S. Даже не знаю,какой из них проще.
